認清三罷嬴係邊輸係邊 唔好開心得咁早

首先和理非係無乜進步
只係圍魏救趙太突發主要影響到巴士安排
所以別無他法去搭鐵 心態上根本無唔同

至於前線 人數有增加 而且開始係一啲之前無既區或邨做野 葵涌 青衣
有啲地方出地鐵都要巴士 所以除左行路外無其他方法
值得

各大佔領主要幹道當然最成功

今次有進步 但都只限於前線
和理非根本爛泥扶唔上壁 亦有人提早返工
如果有做野塞錢鐵既和理非 辛苦你地

巴士逐步恢復
所以鐵路站站停既時間都縮短緊
唔好以為成功得咁早

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

推

唔係分化 但請認清事實

唔係分化

睇清事實

今日少左人塞釭
越少人越辛苦大家明

有幫手塞鐵就明

有手足比人屌都無人幫口
夠境黃色係唔係真係咁多

負皮留下理據

係今日差啲
前日全個月台一齊還擊

香港人就係咁唔中意反省

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

因為得噃藍絲港豬噃工囉

塞到仆晒街喎